蔡英文$1,400萬存款資產曝光 上任總統後身家大縮水

蔡英文上任總統後，財產大幅縮水。

...
台灣監察院今（6日）公佈最新一期廉政專刊，根據總統蔡英文最新財產申報，存款共約5,284萬元新台幣（下同，約1,463萬港元）、股票413萬元（約114萬港元），存款較去年3月的申報資料多了400多萬元（約110萬港元），但與2006年擔任行政院副院長任內時有逾1億元（約2,770萬港元）存款相比，蔡英文上任總統後，財產大幅縮水。

根據財產申報資料，蔡英文名下尚有位於文山區、內湖區2幅土地，以及2本自己的著作，另有事業投資110萬元（30萬港元），是位於台北市中正區的東道有限公司，以及每月9萬元（2.5萬港元）的租金收入。財產申報也顯示，蔡英文另有4幅土地，分別為台北市松山區2幅、台北市大安區1幅、新北市永和區1幅及2個房產，位於台北市大安區、新北市永和區，交由台灣銀行信託。
...

身家仲少過香港既一個普通中產

但人哋成功抗疫，捍衛民主自由，無懼支那

仲窮過劉國父

原來身家一定要放係銀行

喺香港都買唔到樓

習帝得17萬一年

習近平仲慘,人工得雞碎咁多,不過唔知點解買得起香港豪宅

透明度高

靠父幹

林鄭幾年人工已經過晒佢乜投資都唔需要做

同侵侵一樣，人地做總統，個個都有錢賺
佢地做總統要倒貼

無人課金

中共敢唔敢咁玩

係子民嘅奉獻

任作，多數寫到得幾千蚊，扮清廉

我諗佢冇咩所謂，冇結婚冇子女，無人要繼承財產，自己夠使退休就得。

唔知平均月薪1萬幾既習大大有幾多資產呢

習大大係真正既資產本位派

藍屍：蔡英文買武器貪好多

佢做晒呢5 年洗左香港人幾多錢

蔡英文另有4幅土地，分別為台北市松山區2幅、台北市大安區1幅、新北市永和區1幅及2個房產，位於台北市大安區、新北市永和區

1400萬係 cash + stocks only ，土地冇估價

佢試過因為國軍走數自己俾錢買200杯珍奶
呢個總統真係太好

真係唔知習主席到底有幾多錢，相信連佢本人都唔清楚。

佢梗係唔清楚 國庫D錢成日變

黨內津貼

黨既錢即係習既錢
習既錢即係習既錢

你估身家一定係得錢嫁咩

侵侵冇咗1/3 身家
蔡英文又身家縮水

似乎做親總統都係黑仔

貪返黎的

奧巴馬賺咗幾多

劉國父>>>蔡總統

做實事就無發達
劉國父

但係香港中產
冇可能係香港有四塊地同一間公司

係香港有幾億豪宅，豬雜應該係靠走十里山路幫人民擔屎賺返來！

痴線，邊有得比
中國所有土地，人民，財產都係翠嘅

真正人民總統

蔡英文本身富家千金黎
自己search佢老豆蔡潔生
分到俾佢得幾幅地算少

真做商家佬都無佢搵咁多...正職係春袋清潔員..
幫翠翠清潔吓就出咁多糧...恨死啲電子雞....
雖然搞到要每個月出糧出現金...要另外請人點出既糧啱唔啱...

咪on9啦 台灣物價平咁多 1400萬好好洗啦
香港買層正常size既樓就冇左

普天之下 莫非王土
係全球呀

未計佢有幾塊地

流動資金黎講都好少

係咪打少個億字？
17萬億(每年)

劉細良一層樓都多你幾倍

有啲人一收都5000萬

200杯珍奶有幾貴 比少少錢有公關公做 點解唔做

唔好下下拎香港比較 好無
香港的樓價係極之唔正常
香港人成撚日話外國人工低好窮
咁人哋啲屋又平又大,條數咪一樣計
好過你節衣縮食 供樓供到牙血都出
仲話自己係千萬富翁 住緊千萬豪宅
咁你係唔係賣咗層樓 攬住千萬瞓街先?

暗果啲身家要等佢落台先知喇

咁都有報其他資產嘅
投資呀
車呀船呀樓呀咁
信不信由你啦Ching

普天之下，莫非蝗土

十四億韭菜既錢，即係佢既錢

做一個好總統既付出

又一定俾班小粉紅笑啦，強國啲官得幾千蚊收入，都可以有幾億、幾十億、幾百億身家！

佢台北啲地好值錢

窮到啲仔女去晒外國

(國語)
咱們隨便一個鄉幹部都有幾個億

其實個組織同黑社會一模一樣，細佬分到錢但好多錢會流入阿公手上，好多官啲仔有錢留學外國都係因為黨內津貼

做領導係為人民

總統閣下

外國果啲就愈做愈窮，香港中國果啲就愈做愈有錢，代表咩

好過做雞

支那最撚清廉喇
日日捉貪官

柒婆就應該賺到笑

翠月薪一萬

國父：你係鬼係五毛

台灣就唔會扮

國家主席好似得$4000人工一個月

笑貧不笑娼...做雞都係勞動工...唔應該笑佢地 (電子雞另計)
大波驊要著哂旗袍擺對波上枱搏上報...
姐姐要賣對白滑美腿...上咩節目都要show一show..
妹妹咩都唔洗做就袋咁多...叫姐姐情何以堪...

柒婆有幾千萬cash係屋企
又贏

一定係上任前貪得仲狼
一定係
一定係喇

人地係靠卸任後周圍講talk同埋做顧問黎搵錢

刁種身家過千億嫁 做稀土

林佳龍都有錢過佢

外國人工低係咩國

689貪果份仲多過佢

所以歷年好多政客都係有好多政商關係就係咁解

我任內鬆章比你, 落台你就不停搵我演講, 又捐錢比我基金, 好似希婆咁

相反阿侵任何敢於得罪人, 其實邊有呢D野

所以偉大去挑戰制度的人, 都要付出

唔係，我無記錯既話奧巴馬好似入白宮果時身家得百幾個鎂
退出白宮之後未去做顧問，身家已經係4000定5000幾個鎂
去做顧問之後仲賺得多

藍屍：做個地方官點解咁多錢

透明度 特權都唔同啦

真，總統權力和在任總統關係先值錢
睇下 Bill Clinton就知

咪就係諷刺緊香港荒謬樓價

唔準侮辱國父
佢唔是為錢的

左膠好鐘意obama
「史上最偉大總統」

做PR show 都賺到笑

其實好多西方國家民選總統、首相（無家族背景嗰啲），都係靠卸任之後，出書、出席演講、做特別公職去賺錢…

如果台灣都行緊啲個方向，應該係好事嚟。即是起碼喺任內無貪污，至於滯後利益，就好難避免喇，起碼唔會太揚太離譜咁啦…

特首屋企啲現金分分鐘多過姓蔡副身家

係蔡英文呢啲做大事嘅人身家多個零少個零一定冇抗中同為台灣人民重要啦

起碼呢d公關人地識做，而且做完唔會引人反感
你睇下香港班狗官連公關都唔做，一係做埋d柒嘢搞到人神共憤

唔貴你又送下囉lm

睇住劉國父隻狗出黎咬你話你PR

但未剿匪成功

先資那奴 後現金流

我仲以為連登仔會屌蔡英文大貪
有成千幾萬存款

佢本身就已經有錢，anyway 大陸一定吹撚到佢貪污收美國佬錢

台灣至少有傳媒可以查數
畀人發現有隱藏資產會大撚鑊
支那你敢查就下世小心啲

韓粉不願面對的事實

Trump 本身有wfc，幫富豪呻無錢賺，弱q智
睇下杜魯門個堆先啦

有乜所謂，退任後可以周街行食下嘢，大把市民同佢揮手。
你估似專制領導咩，退？即係叫佢去死。
就算唔係最高核心班人，退咗街都唔敢出。

蔡家本身好撚有錢，當年選舉嘅時候成日都被人話佢係大小姐

我冇需要做 佢有

總統政府養一世

奧巴馬做總統由供樓。變發達

侵侵都係貼錢做總統

習近平家族有幾錢身家會唔會公開

佢賣港都夠佢食幾廿世la

係，我都諗起侵侵
象徵式只係收一蚊美金人工，其餘全部捐出去。

手飾....黃金.....股票買賣又要用自己名??....她上任已5年了少年....香港一個打工仔細良都有4千萬資產(沒看新聞)!!!

左膠陳偉業（潛逃加拿大）話佢史上最貪腐總統

香港d垃圾局長司長都多過佢

2021 年都仲有人以為冇人識將錢轉移俾其他人或用其他人名放瑞士銀行....
講經咩...

用香港嘅生活指數, 去judge 一個台灣總統嘅身家?

同津巴布韋總統比丫柒頭連登仔

想知翠翠有幾多資產

反黨分子d仔女個個外國籍幾千億

我老母個個月現金出糧
一個月40萬

台北D地其實同香港D地有得揮

成日捉鬼嗰個賣層樓都半億港紙啦

又好似中國d 貪官咁 一年人工得十幾廿萬
但唔知點解可以收埋成百億黃金係屋企

其實蔡英文職業係女兒

中位數3千萬倒

點都好過考第一嗰個派五百俾乞衣俾人笑

1,463萬港紙, 正正常常買層市區三房套都得啦, 點會買唔到

一把年紀成副身家買樓

講緊存款咋，未計其他

你睇下內文先

上面好多人將政治諗得太美好 ﹐乜野為國為民，成副身家捐出去

人地有錢女黎ga

做事效率遠勝香港所謂特首

香港個撚個都差緊銀行錢
都唔知叫做有錢定無錢

數錢都幾撚爽

唔理多少，起碼敢公開

仲可以送埋個女去美國讀哈佛，都唔知D學費點搞掂的

縮水 收左去其他地方下話

有冇習大大上任前後數據睇下

普通中產身家又一定要放係銀行？

醫管局好似淨係買燒賣魚蛋比醫護食 點解唔做好啲公關？

習種都係收三千蚊一個月.

第一上面句嘢唔係我打！第二就係你點介定乜叫普通中產呀？一二千萬定一二億先叫普通中產?x12 一打接住唔駛找

正宗講就威 做就西

因為喺香港揸得住四塊地嘅人已經絕對唔會係中產

你諗得太簡單

同侵一樣咁廢

諗起林奠現金出糧

隻同隻一定好大食

大雞唔食細米

好多香港人都係咁戇鳩，我有幾個親戚都係咁
成撚日話『回流啲人係外國撈唔掂 所以回流』
人哋係去外國坐移民監等攞護照，點都好過冇錢移民